Keshi 6.30出新歌

好正 好想將佢袋落袋帶返屋企

Btw嚟緊28，7.1 有遊行
各位保重